【一國兩制？】陸港澳班機抵桃園機場 手提行李須安檢旅客排長龍

台灣桃園國際機場防疫升級，航空警察局表示，從今天起全天候從香港、澳門、中國大陸飛抵台灣的班機，旅客下飛機後在登機閘門口實施手提行李檢查工作。上午入境旅客大排長龍。

行政院長蘇貞昌14日上任第一天，立即到桃園國際機場視察防疫作業，除要求防治文宣要清楚明白，更指示加強防堵防疫漏洞，對高風險地區旅客進行100%查驗，全力防堵非洲豬瘟。

航空警察局安檢大隊副大隊長黃明凱接受中央社記者訪問時表示，今天起從香港、澳門、中國大陸飛抵台灣的班機，包括廉價航空等各家航空公司班機的下機旅客，將實施手提行李安檢措施。

黃明凱表示，已接獲指示將全力配合國境防疫作業，在尚未增加額外警力前，航警以同時段約33人的警力，執行各登機閘門口前的手提安檢。

航警局表示，目前全天候從香港、澳門、中國大陸飛抵台灣的班機一天班機約有112班，將請示並協調警力支援。

中央社

有咩問題 畀啲病豬傳咗入去點算

同一時間, 新沙士依附支那賤畜身上, 透過高鐵直入香港市區

條氣唔順就係問題！有骨氣既都唔應該去台灣住！當然亦不必番大陸，留係香港幫襯本土小店，都好過去台灣做「監犯」！

以前都可能係 𠵱家本土小店有幾多淘寶入貨

Link?

小店？香港d鋪店寫曬反港獨愛國愛黨bo，差左未寫「港人與狗，不得內進」